---
id: tx-1116
izenburua: Gorriti Aztia
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/jpL2FCx2T2A
---

Música: XABIER ZABALA
Letra: GARIKOITZ ARANZABAL, MERTXE RODRIGUEZ, PIRRITX eta PORROTX

GORRITI AZTIA

ARRIBEN BIZI DA JUAN GORRITI AZTIA
PETER PANEN TXANOA, BIZARRA ZURIA
OIN BAKOITZEAN EZBERDINA GALTZERDIA
ZURGIN TREBE XELEBRE MAITAGARRIA

ESNATZEN DA OILARRAREN KUKURRUKUAZ
MENDIAN MINTZO DA ZUHAITZEKIN EUSKARAZ
TXORIEKIN BERTSOTAN ERRIMA KASKARRAZ
ARDIAK BEE-BEE BARRE ALGARAZ

SIESTAREN OSTEAN TAILERREAN LANEAN
ZERRA-ZIRRI-ZARRA ZURAREKIN JOLASEAN
ARKATZA BELARRIAN, BROTXA ESKUETAN
IFI ETA UJU SAGUEKIN DANTZAN

PO-PO-PO-PO-PO ZURE MOTOAN POLIKI
LA-RA-LA ESKOLARA BAZATOZ KANTARI
APATX KORROAN HAURREKIN KONTU-KONTARI
BIHAR ERE, ARREN, GORRITI ETORRI!

BIHOTZAK SENTITU
BURUAK PENTSATU
ESKUEKIN EGIN
SENTITU, PENTSATU, EKIN!
BIHOTZAK SENTITU
BURUAK PENTSATU
ESKUEKIN EGIN
ELKARREKIN!